今日唔好搭lift

電壓不穩 除時困lift

我個座已經停咗兩部

仲落街